成日話想做咩做咩，到頭來又屈係被竇合埋眼訓覺

就快又秋天
唔知依世人
仲可以過多幾多個秋天
冇朋友
曾經有過
都冇哂音訊
就算見返
應該都唔會有野好講
人生匆匆
到頭來又返返去原點
聽以前聽既歌
諗以前諗既野
做以前做既事

係咁架啦
身在福中不知福
非洲d 小朋友食都冇得食呀

人生短短幾個秋
不醉不罷休